6月9出嚟有撚用咩？嘥氣

我哋進入咗決定香港生死存亡嘅一個個星期啦，無論你係咩立場，有番說話我好想同大家講，文長亦有啲1999，但句句都係肺腑之言。

香港有好多人都鍾意睇Avengers，覺得裡面嘅角色好熱血，甚至對Ironman嘅犧牲耿耿於懷。

喺無限之戰之後，大部分嘅英雄都消失咗，淨返落嚟嘅，有人面對唔到失敗，自暴自棄。有人過上新生活，有家庭，有妻兒，唔想再令自己同身邊嘅人身陷險境。有人無參與戰鬥，唔知發生咩事，只知道身邊嘅人莫名消失咗。亦都有人..一直唔放棄，花盡力氣希望扭轉命運，望返我哋香港人，其實有啲相似。

睇戲，當見到有啲角色想逃避，心裡面會好希望佢醒。因為你知道即使佢哋有能力，但唔團結，一樣會輸，你好想睇到佢哋贏，觀眾都希望超級英雄會係勝利嘅一方。

逃犯條例嘅事件發生以嚟，令人最心痛嘅言論唔係來自支持修例嘅一方，而係你明明反對，明明知道要抗爭，但講出口嘅卻係呢啲說話：「之前咪試過囉！都唔得！」「搞嚟做咩吖，都過硬咖啦！」「又係呢啲，我瞓下好過！」

如果Avengers都係咁諗，大家仲邊會睇到第四集呢？有人可能會話：「屌，戲嚟咖嘛，鍾意寫到點樣扭轉乾坤都得咖啦！」但你有無諗過，佢哋贏嘅係每個人心裡面都有一份信念一直堅持住。

抗爭從來唔會一次就成功，唔好覺得自己係為咗其他人先出嚟，為嘅係我哋都相信嘅事，仲有我哋共同擁有嘅身分 — 香港人。

Avengers嘅Endgame好齊人，香港嘅Endgame都唔可以無咗「你」，一齊重新拎起你嘅雷神搥啦。

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

學界反送中聯署集合

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

6/9，香港人，銅鑼灣見

住得係呢片土地，係有職責咖

on your left

自推
希望多啲人睇到

三十年前既雞蛋對上高墻，到今時今日依然企係雞蛋一方呢個立場我理解，但點解年初一既時候又光速割席
其實借avengers套戲黎宣傳唔覺得好嘔心核突咩?
根本香港同avengers兩者黎類比就係不恰當，我真係未見過avengers會向弱者抽刀

集合地點唔係改左維園？

發神經 講咁多懶係振奮人心既野
出到黎就行完番屋企

警犬迫民陣將起點改咗喺維園呀

其實我只係用緊一個香港小市民嘅角度，去講自己嘅心聲。對於我嚟講，係接近滅亡之前、再糾纏喺過往嘅分裂、鬥爭意義並唔大，最重要大家都係真心想保住香港就已經應該走出嚟。我信嘅唔係任何一個政黨權威，係自己覺得啱嘅事，盡一個市民嘅責任。

我哋當然同avengers唔一樣，至少我哋無異於常人嘅能力，但真係無引發到反思同值得學習嘅地方嗎？

手快快copy錯咗舊個段

民陣公布遊行安排如下：

遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

遊行路線：維園草地起點＞高士威道＞禮頓街＞伊榮街＞邊寧頓街＞軒尼詩道西行車路＞金鐘道＞樂禮街＞夏愨道＞添美道＞立法會外行人路終點

集合時間：下午2時半

起步時間：下午3時（或維園草地達八成滿）

你care嗎？

咁就夠啦，多謝你
一齊加油

我唔知其他人點諗，但我至少行過幾次七一係得出咁既諗法
咁多年黎民陣攪既遊行都係比人騎劫緊，我唔明白點解一個遊行係可以咁嘉年華化，5步一枝政黨既旗，我都仲接受到，10步一個政黨既錢箱，仲有D政黨元老既焦點竟然係放左係叫人入錢而唔係個遊行目標
好自然就會有種無力感，佢根本唔係想成功，個遊行成效亦都唔大，亦都有種好似比人利用既感覺，而個感覺係十分之差

我幫你推～

By 俾你幫過嘅人

的確係有呢啲情況，好多錢箱、好多旗。覺得唔值得支持嘅，你可以選擇比隻中指佢哋。但你睇返每次遊行，係咪真係無用？23條、反國教等等，其實我哋係有成功過，而全世界都知道。你出嚟遊行嘅目的係咩？感覺被騎劫固然係難受，但因為咁樣而選擇噤聲，違背自己嘅初衷，向極權低頭，承受種種荒謬嘅制度時，你會唔會更難受？

國際間都留意緊呢件事，雖然我唔會覺得咁多個國家出聲係因為想幫香港，每個人都會為自己利益去做一啲嘢，但趁著世界都肯支出力持我哋嘅時候，作為當時人，我哋暫時放低成見好嗎？

到時見